Het idee van de mooie Miss Evelyn zweepslagen mijn kale bodem niet geneigd tot bedaren mijn opwinding, integendeel, zij zette mijn wulpse gedachten omtrent de schoonheden van haar persoon, die ik had zo vaak geniep tuurde .
